波台社會賢達留名區

防彈力:99999

防到針？

Tag咗班army入嚟
一個鐘後幫樓主執骨

阿米出征
寸草不生

cctai d核彈都防到 你話呢

呢個幾好笑

弱智黑警

勁蛇

Army冇入
勁蛇入咗

佢地鬥慢

占奔唉豬啲圖又幾好睇

狗唔入得黎

有ac再講

7-11有得買